同朋友寫左首歌屌鳩中共出口武漢肺炎

每個年代都會有自己既歌記錄返當刻發生既事，依加中共係咁打資訊戰嘗試為自己洗底，我諗大家都嬲到仆街。

有見及此，小弟作左首歌屌鳩中共、港共，同細胃，希望將呢段歷史用音樂記低。

《圍籬的韭菜》

比d意見好不？放左係音樂台無人理，希望唔係因為難聽

推推推

推

push左先
附埋歌詞更好

詞:
《圍籬的韭菜》
曲: MoonBus月巴 @moonbus.music
詞: 積孽廢青 @alexanderhui
Bass: 阿智
Credit: #立場新聞 #蘋果日報 #伍正文
輸出死症大條道理 佢地
穿梭歐美殺人歷遍 各地
笠返口罩繼續隔離
我先得廿歲人未想死
如同在戰地

蝙蝠孔雀駱駝食晒 惹味
要揾錢佢直頭沒有 禁忌
總於知道死嘅滋味
玻璃心到要全球攬炒 仲要多謝佢地

維尼的狗德塞姓譚 何時先可釘蓋
話要帶領世衛 結局已知 絕對可一不可再
明明講好可控 突然全球開始失控
完全當佢冇事 愛護習帝千載千千載 「半封關 冇事 信政府～」
總猜不透777的構思
全人類每日仍舊 返工放飯
繼續期待 總有新開始
要死不去才是意義

push

Push

pushhhhhhh

前奏會唔會太長呀？
我一開始聽仲以為係純音樂
but 詞好

可能係
本身作野都有偏instrumental

推咗先 未得閒聽住
今晚先聽

未聽 直接正皮

幾正 留名

推咗先

push 加油💪🏻

幾好聽

支持

push 好好聽

巴打把聲

屌 好聽喎
加油

前奏好長+1

未睇詞但編曲好正

好聽

推啊

一聽前面 以為你要搵人唱添

Admin認證 精選

哈哈

好長但好聽,編得好正

聽咗30秒純音樂，我以為你upload錯檔案

正呀好聽

推上去

曲幾好 詞一般

推咗先 一陣聽

曲風好清新也好跳脫

如果cut 一cut 前面就好

好聽，推

推，正呀喂

樓主音樂底唔錯
前奏長少少但唔會悶
歌詞係幾正
人聲出d更好
有心之作

有啲位冇字幕既話聽唔清楚
可改善

咬字有啲唔清楚
不過個旋律好正

+1

唔太好, 不過都加持

前奏 好似超市入面播個種

巧巧天

音樂文宣 gogogo!

前奏好長

推，前奏好聽

前奏有啲長
人聲可以再大返少少
整體來講係唔錯嘅
推

感覺intro太強烈

好正希望Spotify有得聽

廢c9超認真純粹提議

前奏都幾長。學樓上巴打話齋，差d以為係純音樂。
咬字其實係清楚既，但可能係收音問題，冇歌詞睇住，大半首歌都會聽唔到唱乜
曲風幾有趣。我like。但歌詞唔夠寸。聽到d音樂我expect歌詞會再寸d。不過作詞作曲呢d野咁難。我都係純粹9 up既ja

前奏咁長

好聽！

感謝Admin推精選
搵緊方法up Spotify, 平時都係up ig多
前奏我試cutcut佢

首歌幾正， 我諗起陳奕迅啲歌
咬字清楚啲， 人聲出啲，會更好
前奏好聽， 但係長到我以為係純音樂

換左個歌手

support

高質，omg

段前奏好正

一個二個拎政治玩音樂上位
好聽就唔使靠呢啲啦

音樂黎講正野黎
不過如果想hit啲
就cut短個前奏較大啲人聲
Anyway, support

推 好聽

好聽喎

前奏太長 我仲以為開錯

正

前奏咁長...好一般

求指點

前奏可短少少
Anyway, support 本土

咬字要清楚啲，前奏好正

以為係純音樂上黎搵人唱pop music 就十秒內入歌啦

維尼的狗德塞姓譚 何時先可釘蓋
話要帶領世衛 結局已知 絕對可一不可再
明明講好可控 突然全球開始失控
完全當佢冇事 愛護習帝千載千千載 「半封關 冇事 信政府～」
總猜不透777的構思
全人類每日仍舊 返工放飯
繼續期待 總有新開始
要死不去才是意義

呢段勁好 無論旋律 唱腔

前奏好長
但首歌係正！
會唔會考慮整返個上口啲嘅chorus?

好好聽

好正

幾正喎
有冇YouTube channel
有冇泵上apple music Spotify?

pushhhh

唔錯，不過前奏太長

幾正

音樂太好聽專注唔到人聲

btw
我見好多人focus係前奏太長😂
做返自己鍾意嘅音樂就得
唔使理人點睇

好正
支持手足！

btw vocal可以將中高頻拎多少少
會突出返d

好正，但係要睇歌詞先勉強聽得出係咩。同埋見到上面有人話靠政治玩音樂出位，我就覺得音樂本身作為一個抒情方式，你心裏面想唱咩就唱咩，慶幸香港暫時創作唔需要自我審查（最多咪俾人審查）。個風格同詞聽得幾爽。

YouTube少update 多數up IG

推你

好有心 個音樂底係好聽
但個intro好似有啲長要配翻詞就好好
C把vocal係正 要個咬牙再好啲
加油C

曲風係正 不過唔睇歌詞睇真係聽唔到唱乜

ig呢咁

曲風點解咁開心

加油巴打

ig : moonbus.music
可以follow吓

其實我哋個個都係水魔法師！

前奏長咗少少
其餘幾fit

成個feel好似一首demo咁 爭好多聲 例如鼓聲
唱果個好似冇用力咁 好虛

想像到呢首歌比人執過 編過曲 搵個真歌手唱
會好正

把聲好聽XD

可能要再錄過，錄一個唔使睇歌詞都聽到嘅版本

支持

突發！楊明燉湯店賣蝙蝠湯？梁美芬表示湯好飲 劇好睇

好好聽巴打把聲好正

Sor我把聲太虛

差d以為係純音樂
黑人問號緊果陣終於有人唱

btw 幾好聽

師兄OK喎，可唔可以整長少少呀

好聽啊
小小意見 前奏短返啲會好啲
G持

個前奏長到爭啲以為搞錯咗

斷前奏solo好似搬落中間好D

又係你啊ching
成日葡萄人呢樣果樣，學返好自己啲中文未

PUSH

曲詞都好ok喎 係前奏太長

有無vpn

正wor 手足 pish!

把聲歌詞都得

前奏長到我以為係純音樂
巴打把聲

你可以用力d唱 放d
一係推大d人聲

支持你

個intro好長

明明講好可控 突然全球開始失控

睇到呢個唱咗紅綠燈出黎

Tui

幾時拍條片屌9啲外國返來感染人既人 但以前又鬧人地冇病唔好周圍走既人

好高汁

前奏同歌詞都好正 好創造到個氛圍
但前奏成40秒 略嫌長咗少少

歌詞比較密同快
但都要咬字再咬得清楚啲就perfect啦

人聲可以大聲返少少

我都有呢個問題
試下練咬字呀
會幫到你

幾鍾意呢種風格嘅歌 加油

未聽以為又係啲爛鳩rapper嘅歌
點知一聽就嘩 咁撚正

差唔多成分鐘先有歌詞
But幾好聽
日系feel 幾輕快聽得幾舒服

純音樂聽毛毛

葡萄要靠連登上位？
仲有我已經畢咗業好耐 有穩定收入有心

人聲可唔可以大小小

Ok喎，幾正
不過似demo，我諗編埋曲會仲正

我會放多d心機係編曲

好正 推

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

節奏好正WO，輕快感我中意，不過差D野咁

高汁
曲風正
詞正

扌隹

Organ?

差咩

謝c

好聽喎 G持

單曲循環緊
首歌長啲就好
整多個verse and chorus就好喇

人聲可以大返啲

JENG wor

支持支持

Pushhhh

巴打把聲好聽

幾好聽

如果歌詞唱得清晰d 仲好

好似以前d小學雞玩夢之歷險d音樂

唱歌冇乜天份不過照練

整埋英文衝出國際？

我英文白痴 不過可以一試

謝謝你

前奏20秒就算未到歌詞都應該俾啲人聲嚟聽下, 去到40秒先有真係過長

呢個真 要搞搞佢

幾鍾意呢種曲風

新嘗試

Tuitui

lm

張建宗：
“可控”係解
可能失控
可能會檢控

唔知點解首歌好有P5 feel

D詞嵌得好好

巴打有料 推

唔識 comment
好聽

P5 feel 即係點？ 好定唔好

頹

前面音樂過長,唱得好flat,帶唔出個feel, but good try

好聽喎！

前奏長左啲
不過都好聽
巴打加油